
                      Tom Hopper ha hecho un trabajo alucinante, el casting es fantastico y lo mejor de todo, la banda sonora, te pasas dias para que se te vaya de la cabeza, esta genial. Tampoco se echa n flta los dialogos, ya que se sigue muy bien el argumento. Obviamente, las lagrimas no faltan.
        
            